祝南亞狗死全家

岩岩食完同老母係尖沙咀食完飯,老母話唔舒服走

先。自己走去行陣街,行行下有個南亞仔用鄉下口音

既廣東話問我:"哥哥 我搵唔到屋企人,我依家好肚

餓,可唔可以比錢我買個飯食?"我心諗又係d呃錢野

跟住就諗住玩佢,當住人地落佢面。我話好,之後帶

左佢去大快活食野,買野嗰陣時以為佢叫一個餐,點

知叫左6樣野,成3舊水。跟住我就話你一個人食得咁

多咩?佢話得,我就鬧:"你個死叉仔,食食食,屎就有得你食,拿,廁所係隔離,入去食啦咁肚餓。跟住佢就喊。我立刻走人。

正皮:南亞狗死全家
負皮:南亞狗死全家
留言:南亞狗死全家
不回:南亞狗死全家

小心比蝻衛兵入黎咬

貪得無厭 如果係一個餐都算